法國感情台d post 十個有七個回個雞字都唔會off topic

55 ^_^

雞

呢個post唔得

有濛既地方就會變低質

因為佢係雞

屌你老母

濛我可唔可以含你條撚

係就快啦

冇處女

我條女

連登邊有處女
小多士搵錯地方啦

你條女同處女一樣唔存在

庇護工場

秒

叫左浮雲狗未

我最近食左幾個工場妹
sorry雖然係弱智，但都咸濕既

依家d人自己冇就話人冇係咩心態